# NI-MVI_semestral_work

## Prectene clanky

- https://vignesh943628.medium.com/configuration-file-in-tennsorflow-object-detection-api-856e4715d554
- https://vignesh943628.medium.com/metrics-on-object-detection-b9fe3f1bac59
- https://neptune.ai/blog/transfer-learning-guide-examples-for-images-and-text-in-keras
- https://neptune.ai/blog/how-to-train-your-own-object-detector-using-tensorflow-object-detection-api
- https://archive.is/pG20U
- https://www.kaggle.com/code/ashusma/understanding-tf-lite-and-model-optimization
- https://www.tensorflow.org/guide/migrate/saved_model
- https://blog.roboflow.com/training-a-tensorflow-faster-r-cnn-object-detection-model-on-your-own-dataset/


Nahore jsou uvedene clanky ktere jsem precetl nedavno. Taky jsem cetl clanky o transfer learningu a optimizaci modelu v transfer learningu. 

## Mam zadani
Na zaklade obrazku tricka detekovat sponsora(nadpis na centru tricka) a na zaklade tricek se stejnym sponsorem generovat nove.

## Co delam ted'
Ted' pracuju nad volbou vhodneho modelu pro transfer learning prostrdnictivim zkouseni ruznych z TensorFlow Object Detection API. Pracuju nad resenim ukladani modelu, protoze to jsem nasel na internetu je TFLite a je vhodnhy pro Raspberry a ruzne gadjety a taky nevhodne pro Tensorflow 2. Taky jsem pripravoval dataset tricek(labelovani ruznych objektu)


